旅行、Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚 TG

頻道超過400人訂閱，集合所有喜歡旅行、Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚界嘅朋友，交流、分享同約釣。

非常歡迎新手或極新手內進，唔駛怕，入面會有好多師兄無私分享解答你。

本頻道不定期發布釣魚資訊和影片，敬請訂閱。

TG頻道內右下可進入頻道討論區一齊交流，一齊交流下。

[url][/url]

食飯前入黎睇下啦

Come in